人權法名單 心目中既Top 3 係邊個？

1 林鄭
2 三萬黑警
3 何妖

1 支那官員/公務員(eg 軍隊)
2 驚曱甴
3 保皇黨成員

掃把頭
謝振美
馬周佩芬

林奠
李家超
大波華

鐵膽

林鄭+成個班底
警甴
保皇黨

1.葉瘤
2.妹妹
3.李家超